有冇人冇咗部手機係痾唔出屎

就嚟冇電都要攞埋尿袋一齊入去